全民公敵 人血饅頭夾公仔機夾口罩

天水圍新北江有一間叫「一枚大本營」的夾公仔機鋪入面有部機竟然放口罩入去做所謂「生意」，係依家咁危急的時候口罩有多竟然唔係自用又唔係幫人，係放入夾公仔機賺人錢又唔一定夾得出來，最過分係佢本身無所謂保夾（保夾：入錢入到一定金額必定夾出一件貨），係比人踢爆左之後先改成$300一盒口罩，但係會定時消除累積金額，等於唔比人保夾，賺盡一分一毫！個場主/台主仲要貼踢爆佢既手足個大頭出來，自己食人血饅頭，仲要貼人大頭，大家唔係仲縱容依啲人呀！

急到無口罩用仲玩鳩人

邊度仲有，想夾

toreba都有

夾唔到咖🤦🏻‍♂️

想幫下佢夾 人血垃圾

個台主點都唔肯蒲頭，反而經場主話「傾計」

場主資料，歡迎各位查詢為何場主縱容和包庇如此行為
Chan Wing Ho
電話：55935594
地址：天水圍新北江商場地下A98-A99（一枚大本營）

打爆個箱，直接拎咪得囉

藍屍仲唔去馬

旺角銀城廣場都有間，非夾不可，放口罩入去做生意，仲要n95,寫住保夾$100，好心就留返比更有需要人用，好多醫護吾夠口罩，希望大家都吾好縱容依d人！

個場主就係口罩台台主

場主資料，歡迎各位查詢為何場主縱容和包庇如此行為
Chan Wing Ho
電話：55935554
地址：天水圍新北江商場地下A98-A99（一枚大本營）

去夾公仔本來就係弱智行為

突發 明日十點HA去特首辦

台機係佢本人所擁有，根本就無咩所謂信用問題唔提供台主資料